一人一張烏賊

補充一下烏賊能量